20190901 14:00 西鐵情況

今日停撚晒2條線 1條友都無咁濟

機場停左唔好入去送頭

幫我準備明天罷工吧

人多就安全 咪膠喇，我入機場睇戲係咪唔得

你12點係地鐵都比人打到仆街，你話去睇戲得唔得？

自己起底＋不推文回覆
謝謝

唔好再講睇戲
自從有禁制令間戲院已經無開門